日本打壓游B影片

日本音樂被自己的版權問題給綁死，還妄想前進世界？！因為日劇「月薪嬌妻」，讓去年底在日本掀起一波「戀舞」狂潮，無論是劇迷還是星野源的歌迷都紛紛錄製影片上傳YouTube等影音平台，其所屬唱片公司曾預告「有使用期限」，這幾天更宣布「因為著作權法，所以要刪除有使用此首歌曲的影片」

柒到唔敢睇
封左都係好事

好似跳緊開心舞